kobe幾多碎？

41

竟然冇呢張圖
係咪得我一個老人家？

屌你

點數？遂件計？

戇撚鳩

唔知搵得返幾多

自己就死都唔理，理個外國運動員？

18碎

樓主真係人如其名

唔明

巴打係現場

笑咗thx

新年笑口常開

Mix埋晒好難計😅

樓主引戰狗

武漢幾多碎？

仆街仔

唔知，成能十幾碎，話晒炒機又有爆炸有剩